大家千其唔好揸車撞落啲狗到

千其唔好好虐待動物

1

2

3

4

一車過就死晒㗎啦

要愛護動物

冇人肯做第一個。 一係成班一齊做第一個

最有效方法
記得愛護動物

Lm

唔好好似個的士司機咁

推

唔難架

大家千祈唔好 用車車啲狗 佢哋會死晒
千祈唔好用車撞爆水車